侵：We don't need China

唔好得個講字喎商家佬

真，首先要收拾中國最叻嘅化學，收Fentanyl皮